《公投》大家會接受到另一半係平胸定假波〈有圖〉

假設你女朋友係個A cup
你會想佢維持現狀
定去泵大個胸？

示意圖：

平胸－自然就是美
假波－無奶邊係娘

利申：想知假波係咩質感

利申：平胸
祟尚自然

對波係假既？睇唔出

巴打經驗尚淺喇
假架D奶
同一個女仔黎的
雖然依家真係可以整得好真

假波望落好好睇
但到床上你就知味道
一揸硬既令你無mood再揸或掂
更加唔會奶啜成個頭哄埋去果種柔軟既感覺
真係寧願a cup,起碼有得掃下lin頭玩下
唉，青頭仔唔會明，一味追求吃不到的大波

貧乳控

對波整左幾錢

依家d假波整到好真

依家好多都抽脂 好難分係咪假

巴打揸過？

但手感同真波有無分別

睇樣,平胸同假波都冇問題

知唔知宜家有種假波叫自體脂肪移植？
真波假波我都玩過 硬嘅係舊式第一代嗰種
真係大力少少驚爆 第一代之後愈來愈軟 接近真胸
仲有所有假波表面係有層脂肪 咁點會無柔軟感覺 不過算啦 你呢啲青頭仔係唔會明
大家都只不過過唔過到條女呃自己或純天然既心理關口

真真假假 假假真真

咁你揀邊個丫

都係真嘅好

其實有個bra係度點睇係咪假波
我真係唔識睇

對波之間會係個Y字

真有y定假有y？

假

如果自體脂肪整，整到90%真，手感又好，呃到所有人包括你，但條女同你講係移植。

我諗我會自我催眠繼續揸波

屌你地睇av心入面都有個底幾多瘦底大波係真，覺得真既咪照J

而家啲假波真係揸落無分別架，唔同以前架喇，食女多過你米

矽膠接受唔到
脂肪移植都可以

之前未有間公司做調查嘅，發覺好多香港男人同女人都好抗拒假波
估唔到香港人都幾傳統
反而大陸人或者台灣人接受能力高過香港人

利申 有諗過

台灣人其實都幾多人隆胸下
但好多都整得好自然

咁肉眼望落去點分真波定假波?專家

新技術假波未揸過
淨係揸過矽膠假波
企定定嘅話
除晒bra之後都睇唔出真定假

睇個波型就係好睇嘅
但係一揸落去明顯feel到有兩層
外面嗰層軟d
入面嗰層唔係話真係好硬...但係會實淨d囉

唔係好識形容
大力d掐嗰陣
feel到外層係搓麵粉咁跟隻手郁
但係內層唔會

但係自體抽脂 係會變 唔會固定

抽脂既話你點分真假
真既都係一堆脂肪

自體脂肪移植隆胸

自體脂肪移植至多大到半個至一個cup，而且瘦啲都無得做，矽膠就可以大多啲，咁你地會揀邊款多啲？ 如果你條女依家aa波

你揸果啲肯定係揀平價既隆胸

平撚到咁，屌一定係假波
仲要依架假波都咁真，又自體脂肪又盛

屌 自體脂肪唔算假啦
都係手動將啲脂肪擺返去應該擺嘅位姐

有波你玩先講啦
個個當正自己大帝

之前有巴打話, 自體脂肪隆嘅假波, 老左會巢
咁嘅話會揀AA波定假波??

唔會
一年就流失, 慢慢縮細
每年都要去整, 整到有人埋單

試過摸落去移位 即刻冇哂Feel

a cup先慘 望到都唔開胃 寧願佢唔撚好除衫
揸自己對奶仲大過條女 點搞啊師傅旗都扯唔起
假奶起碼視覺上滿足左先
再講
a cup 你成個頭哄埋去都唔會有果種柔軟既感覺架啦

咁講即係起碼宜屌先
屌到佢大肚谷奶就AA變B

你問我我一定答假胸，女人問我一定答真胸，end

我真係寧願要A CUP都唔要假波
港女們千奇唔好打假波

最撚憎假波 幾大都無用

好難相信係同一條女
Btw真波平胸
假波過唔到自己個關 啜啜同吸都唔想